{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011631",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 도도키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約時に両親を同伴しない未成年者は、いかなる場合にも入室できません。 予約人数に追加される人数は事前に連絡していただく必要があり、追加費用が発生することがあります。 基準人数を超える場合にも追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、ペット同伴可能なペンションを利用する必要があります。入室を拒否された場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しも受けられません。 次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典としてはスパとウォールプール、個別室内キッズプールがご利用いただけます。 キッズプールは時間制限なしで利用でき、ぬるま湯料金が発生します。 バーベキューも利用でき、電気グリルも利用できます。 児童と乳児を同伴する場合は、安全に留意する必要があります。 IPTVとWiFiは、全客室で素早く便利にインターネットを楽しめるサービスです。 プールビラを利用すると、温水とぬるま湯プールが利用できます。 メゾネットタイプの客室を利用する際にも、児童や幼児の安全に留意する必要があります。 駐車はペンション内の可能な場所ででき、キッズ客室も全客室でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者が予約する場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約時に両親を同伴しない未成年者は、いかなる場合にも入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を増やす場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される人数は事前に連絡していただく必要があり、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペット同伴可能なペンションを利用する必要があります。入室を拒否された場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士で宿泊することはできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しも受けられません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "一度に予約できる最大人数は何人ですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合にも追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が予約に含まれていますか？",
            "answer": "予約特典としてはスパとウォールプール、個別室内キッズプールがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "利用できる施設はありますか？",
            "answer": "バーベキューも利用でき、電気グリルも利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内の可能な場所ででき、キッズ客室も全客室でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiは、全客室で素早く便利にインターネットを楽しめるサービスです。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "プールビラを利用すると、温水とぬるま湯プールが利用できます。"
        },
        {
            "question": "児童や幼児を連れて宿泊する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "児童と乳児を同伴する場合は、安全に留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約に関する問題が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約料金に問題がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 662,
        "QA": 720
    }
}